前幾年見拉過堆倫敦金 其實係唔係收哂皮？

定其實都成班人仲做緊？

？

仲有人做又唔拉